飯民垃圾依兩日既表現真係現眼報

先有民主黨親自表演收共產黨錢，再有飯民眾人係鏡頭前當眾縮沙，連自己廿幾年既信念都唔敢宣之於口，再冇顏面企係道德高地拎光環

朋友我係你督鼻涕

含撚派

幾時整合含撚派歪理要人投販民